阿婆屎水底橫，cosplay 扮鬼快閃。

最近係咁發惡夢
成日夢見 d 恐怖野
例如 d 藍絲用浸左屎水既阿婆底褲掟人
又夢見有 d 藍絲扮鬼周圍嚇人
搞到晚晚都搵得唔好

唉，壓力好大，點解會咁
有無人都係成日夢見 d 怪事？

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

pushhhhh